浸大保安倍增 錢大康：唔會阻止警察追捕學生 要防有人擲物至解放軍軍營

今日（14號）起浸大校長錢大康開始首場「與管理層心靈對話會」，但係場面十分冷清。喺兩名副校陪同下，只有總共4名同學出席。被問到如何回應有警察到校內追捕學生，錢大康指保安唔能夠阻止警察追捕，只會阻止警察喺無搜查令下走入校園調查案件。佢話近日會增加保安人手，除咗要保障學生安全，更加要防止有人喺教學樓擲物至鄰近嘅解放軍軍營。

錢大康話，有唔少大陸學生同佢反映，擔心喺校園嘅人身安全，因為多咗好多著黑衫嘅人出入，所以要增加保安人手。佢強調，如果保安唔會針對著唔多顏色衫嘅同學聚集，增加人手只係希望了解校園各處集會情況，令學生放心。佢提到，尤其擔心有人會喺浸大教學及行政大樓投擲物件到軍營，為大學帶來麻煩。

浸大各處保安人手明顯增多，喺每20米都見到有一個保安。

最後管理層囑咐在場嘅大陸學生，可以邀請多啲大陸學生到每一場對話會，等對話有多啲唔同聲音，俾唔同群體嘅同學聆聽立場。

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

賤L過張翔

都唔知係咪解放軍已經做緊浸大保安，邊到黎咁多人手

屌你老味

垃圾校長

屌你老母

賤撚到閪

？？邊度

垃圾

錢狗屌你老母

咩鳩名嚟
心靈對話

"心靈"對話會, 留返深夜自己搞啦

又想俾人爆玻璃

收皮啦....

八大最撚垃圾

仲柒過段狗

紅校長正仆街

保安的確冇權阻止有搜查令既狗入去，如果啲狗有搜查令，委任証同埋講到捉邊個其實保安都係要放佢地入去

但佢話冇搜查令，「追捕」都會放行

呢條友又係冚家剷黎

錢大康

真係dklmch

錢狗同段狗一樣都係支共走狗

走狗

衰撚過poly件隱形人滕狗

標題黨 唔能夠=/=唔會呀

有人睇內文

呢條友真係垃圾黎

冇人想理佢
正一奶共狗

垃撚圾校長
仲要同多啲大陸雞深情對話

浸會不嬲係仆街

人渣

浸大校長錢大康係中共黨員

重睇啦

錢校長有美國護照架

校長做埋呢種野 係咪可以報icac

賤格校長威威事蹟

浸大? 不! 浸中